一場武漢肺炎，將所有世界級牛鬼蛇神都現曬形

平時我地成日講中國慢慢滲透世界各大組織、科技企業，用「千人計劃」竊奪他國資源，無恥地攬為己用，但總會有人話我地fake news, 讀壞書

一場武漢肺炎爆發，延續至今，確診數目已經蔓延世界各地，中國毫不意外地隱瞞資訊，又開始用網絡造謠，意圖洗去「中國為源頭」既黑歷史，用低俗粗鄙既激進民族主義，意圖轉移視線

世界戰線上，一向被認為「權威」既國際級組織，包括聯合國、世界衛生組織、國際航空組織等盡顯惡相，不惜犧牲專業精神及全球福祉，誓要與中國同流合污，為其塗脂抹粉，變成「維尼快樂組織」，甚至將抗疫戰線上有建樹既台灣拒之門外，難怪美國撒手不理，減少國際組織預算，寧信CDC，莫信CHO

美國、澳洲、台灣早已揭露中國如何蠶食國際，破壞世界秩序，但世界仍有不少先進國家尚未醒覺，妄圖綏靖。各大科網企業包括Google, Facebook等均意圖將批評武漢肺炎噤聲，細心睇原來中國人早就大量滲透高層

Karma is a bitch, 今次疫症爆發，國際確診主要係日、韓、伊朗、意大利、德國等媚共國，特別日本更是令神話破滅。「契爺」俄佬、「兄弟」金仔早就陽奉陰違，將中國拒諸門外。

而家國外Reddit雖有大量五毛同媚共左膠不停粉飾中國，但欲蓋彌彰，全球反中熱潮即將展開，疫症越大，反抗越勁，唔駛用劍既，一場瘟疫即刻將牛鬼蛇神都引曬出黎。

支那人滲透赤化真係好勁，全國企業應該踢走晒啲支那員工

突然覺得日本企業排外先係正確做法

日本企業多左中國人了，而且業務都向中國傾斜，只係生產線轉移東南亞，我以前做過日資，在中國規模龐大

不過幾十萬人仔就有日本居住權

根本無用

中國人係世界定義為病毒

2019年在日居留外國人達283萬 中國人近3成
真實情況唔至咁少

日本既問題係人口減少緊
中低下階層職位好多時候只能透過外勞解決
而你睇日本政府同埋社會既表現
後生一輩可能都同香港人一樣 唔生好過生

意大利的話
唔好唔記得佢係唯一一個歐洲國家既國會 會通過議案支持香港
又係第一個歐洲國家禁示直航

親共的話 英國德國係最甚

非我族類,其心必異,古人一早明嘅道理,現代人反而唔明

之前意大利國會既反應確實令我大跌眼鏡
反而英、德真不意外

最仆街係呢班人
做外國公司 拎外國passport 仔女外國讀書
但幫共產黨

D女一係唔生肯生都係支那女人

結婚比例唔低日男支女

其實好多溫洲人入浸意大利，人數多到意大利要搵中蟈公安幫手去管理，武漢肺炎大爆發，唔係冇原因。

一直就差個導火線，唔知武漢肺炎會否爆發反中疑中潮，但諗到冷戰白左看蘇聯、中共既往績，我好擔心

國際線

排外唔可取，排支係必要做既安全措施

呢方面全世界都應該向香港人取經

赤納粹照妖鏡，牛鬼蛇神速速現身

所以意粉佬食夾棍先係正道